\documentclass[14pt]{beamer}
%
\usepackage{/home/esteka/College/LaTeX/00_MATRICES/sty/tapputi}
%
%Document
\title{L’intensité du\\courant électrique}
\subtitle{\textsc{Cours}}
\author{}
\date{}
%
\begin{document}
%
\frame{\titlepage}
%
\begin{frame}
L’intensité du courant électrique a \only<1>{…}\onslide<2->{pour symbole $I$ et a pour unité l’\uline{ampère}, de symbole $\unit{A}$.}
\end{frame}
%
\begin{frame}
Dans un montage en série, l’intensité du courant électrique est la même pour tous les récepteurs, elle est égale à \only<1>{…}\onslide<2->{l’intensité du courant délivré par le générateur.}
\onslide<3->{
\begin{equation*}
I_g = I_{1} = I_{2}
\end{equation*}}
\end{frame}
%
\begin{frame}
Dans un montage en dérivation, la somme des intensités des courants électriques traversant les récepteurs est égale à \only<1>{…}\onslide<2->{l’intensité du courant électrique délivré par le générateur.}
\onslide<3->{
\begin{equation*}
I_g = I_{1} + I_{2}
\end{equation*}}
\end{frame}
%
\end{document}